淋病一招對話，就搞散場運動

熱門post全部討論對話，討論你老味咩，一樣野都無答應過，仲要話香港無得自治，集中返哩幾日香港人嘅活動先喇！個運動畀你地打爛晒喇！

Lihkg討論區唔俾討論

聖上親自同我地講野
以後不反了

討嚟做乜，都無成果，你話佢應承做某部份訴求就話啫，仲要話香港無可能自治，係底線，仲同佢客氣做乜，集中返哩幾日啦，仲起鳩發問者啲底。

就喺要話俾全世界知

佢對完話都不會有任何改變

才可以激發更多人起來反抗

冇成果就唔討論得，咁呢廿幾年嘅討論區可以全部廢晒佢，所有學術討論香港前途都係冇用，大學政治系都可以摺得

我連睇都冇睇
原來仲有人睇佢講任何野